唔係香港已死，係香港特別行政區已死

見到好多人話香港(1841—2020)或者(1997—2020)，
但只要我地香港人重有一口氣，香港就唔會死，
死既，只會係中共國統治既香港特別行政區，
終有一日，我地會以自己既名號立於世界既舞台
唔好氣餒

BTW，見字聽日練跑練體能，never too late呀

推

Agger

香港正式一國一制
支那遲早拎走個關口
冇特殊待遇既香港變得同支那冇分別
到時真係關埋門點對你都得
有得走好走喇